熊抱式攬跌對手唔吹罰，華迪手毛high到藍衫就即刻吹罰

屌你老母球證
兩邊執法尺度不一
同黑驚保住白衫（熱刺）有咩分別

+2GC

樓主咁記仇

黑b

反倫敦球隊

諗住基斯天神唔直紅算好彩 點知吹撚返華dee
真係r晒頭